卡斯拿斯寸摩佬「嗰頭近」

【體育】曼聯在周日英超雙紅會以1:3作客不敵利物浦，領隊摩連奴大受批評，曾於皇家馬德里跟他交惡的卡斯拿斯也忍不住抽抽水。

卡斯拿斯（Iker Casillas）在twitter中表示：「根據葡萄牙報章，某人說我這個年齡（37歲）的球員，處於生涯的尾聲，我完全同意！不過我的疑問是，以領隊來說，何時或去到哪個階段，你們才會看到他不再執教？」 雖然聖卡斯的tweet沒有指名道姓，但在雙紅會之後發出，明眼人都知道他是暗寸摩連奴。事關2人積怨甚深，當摩佬於2010至13年執教皇家馬德里，跟卡斯拿斯交惡，更把他貶為後備，間接導致這名青訓出身的隊長於2015年離隊。 曼聯於周日英超雙紅會，雖然有攻中連格一度追平，但被翼鋒梳頓沙基利於尾段連轟2球，以1:3作客不敵利物浦。紅魔賽後跟榜首紅軍相差19分，跟前4亦有11分距離。

摩佬有幾廢唔judge
但呢個帶頭係更衣室搞事嘅就收皮啦

卡斯拿斯宜家都可能勁過 哥吐

這晚卡斯拿斯變成利物蒲球迷

Navas已經勁過啦 唔撚用姐

摩佬每教一隊波都有一個人帶頭係更衣室搞事

咪佢自己

波圖無喎

國米都好似無

當摩佬於2010至13年執教皇家馬德里，間接導致這名青訓出身的隊長於2015年離隊。
隔兩年都入摩佬數

卡狗收皮
帶頭搞事
完全係更衣室毒瘤

因為佢係皇馬果陣開始捉鬼捉到痴左線

近年來每任皇馬隊長都俾人屈球霸，你又點睇

講講下navas 依家都無左影

個陣西班牙全靠佢同佩奧爾先勉強團結到喎

佢搞得掂國米班大佬 辛隊同馬達拉斯都好聽佢話 無人會敢反抗
球員唔妥教練其實隊隊波都有 問題係唔可以得罪更衣室最有影響力個幾個

摩佬係皇馬本身都只係想整走卡斯 但得罪左西班牙幫 拉膠都借ozil被雪單野公然反抗過 但摩佬都未死得住 但之後佢同阿朗嘈完 得罪埋本身力橕佢既提子派
最後所有大佬都想佢躝

車仔就唔駛講啦 剩係夏神同沙皮都夠你死

返到皇馬帶頭搞事呢
唔係老豆駛激到用阿丹？

普巴成日比人話佢搞事狗，但今次真係算係咁

無啦啦比人雪無多多說話講，就算屌都係內部屌佢進攻戰術，落多場又救左佢幾鑊

佢教完皇馬病情嚴重左

其實佢通常係第3年先黎料
第2年係最好成績

次次啲鬼都係更衣室大佬
點捉

捉唔到就只好接受

皇馬成日趕人走， 又揾人賴